朋友發夢感想：憧心多謝前線

佢話今日前線冇set roadblocks 的話佢一定走唔到，仲一定會俾人抄

黑警想攞料唔洗查IP，查角度啦屌你老母

多謝勇武手足

多謝手足

衷心

中文差呀，愈黎愈多字唔識寫，將就下啦

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

係